[
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-录取",
        "question": "海南考生328分报考录取机会大不大？招生比例是多少？",
        "answer": "我们今年在海南有20个计划，按往年录取分数填报我校录取概率还是很大的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-招生",
        "question": "老师贵校今年在河北有招生计划吗？",
        "answer": "有的，有100个招生计划，具体关注微信公众号“武夷山职业学院招生办”相关招生资讯"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "按往年录取情况，你这分数填报我校录取几率比较大，具体关注微信公众号“武夷山职业学院招生办”相关招生资讯。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-安徽理科体考生",
        "question": "文化353 体育70.73 有希望报考贵校社会体育专业吗",
        "answer": "按往年录取情况，你这分数填报我校录取几率比较大，具体关注微信公众号“武夷山职业学院招生办”相关招生资讯。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是浙江理科考生，总分315，选科是化学，生物，地理排名273895，今年报考贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "按往年录取情况，你这分数填报我校录取机率比较大，具体关注微信公众号“武夷山职业学院招生办”相关招生资讯。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-老师，你好，我是历史类考生",
        "question": "老师，请问一下如果录取的专业不喜欢，可以转专业吗，能否留一个联系方式啊",
        "answer": "一年后按流程申请办理，具体关注微信公众号“武夷山职业学院招生办”相关招生资讯。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-安徽理科体考生",
        "question": "综合分141.78 有希望报考贵校社会体育吗",
        "answer": "安徽省专科切线200分，录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "考生你好，你这分数按往年我校的录取分数录取概率还是很高的，具体你可以关注微信公众号“武夷山职业学院招生办”"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "江西历史类专科切线要270分，录取不了"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-老师，你好，我是福建省历史类考生",
        "question": "老师，你好，我是福建省历史类考生，分数237，位次56486，有机会进贵校的学前教育就读吗",
        "answer": "我校与学前教育相关的专业有表演艺术（幼儿方向）、婴幼儿托育服务与管理专业，填报了有机会录取，具体可以关注武夷山职业学院招生办公众号参考相关专业往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报计算机应用技术",
        "answer": "广东物理类只有电子商务6个计划，茶艺与茶文化2个计划，共计录取8人。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-广东历史331排195464上的了吗",
        "question": "广东历史331排195464上的了吗？",
        "answer": "广东历史类只有电子商务4个计划，茶艺与茶文化3个计划，共计录取7人。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-2024考生",
        "question": "物理346有机会吗？",
        "answer": "哪个省份？"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "这个分数大部分专业都有机会，你到微信公众号搜索“武夷山职业学院招生办”，可以查询今年的专业列表。"
    },
    {
        "schoolName": "武夷山职业学院",
        "title": "武夷山职业学院-老师，你好，我是历史类考生",
        "question": "老师，你好，我是历史类考生，分数237，位次56486，有机会进贵校的学前教育就读吗",
        "answer": "哪个省份？"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "请问江西省历史组422有机会上贵校的教育研学专业吗",
        "answer": "具体请考生参考去年录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9467.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-泉州幼儿师范高等专科学校",
        "question": "河南文科体育类 文化文262分，体育分107分 七教育录取概率大不大？",
        "answer": "请考生参考去年我校的录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9484.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "海南省海口市，文科生421分，位次55508，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校不在海南省招生，考生无法报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建物理439排名117793物生政，有希望被该校高本贯通录取吗，若没有，还能被该校什么专业录取，谢谢",
        "answer": "请考生参考我校去年的录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9473.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-泉州",
        "question": "您好我是贵州文科美术生，综合成绩预估是450，专业成绩是240，文化课成绩是308。想要报考贵校的美术教育的话，录取概率大吗？",
        "answer": "请考生参考我校去年的录取分数报考：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9470.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-河南",
        "question": "河南体育113文科309今年综合分63可以报该学校吗",
        "answer": "请考生参考去年录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9484.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "请考生参考去年录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9467.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师您好，福建理科410 位次135920 有希望进入贵校吗 报考小学英语教育，学前教育(加修英语)有希望吗",
        "answer": "请考生参考去年录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9473.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-河南文科306分",
        "question": "报考本校在同意调剂的情况下滑档几率大吗",
        "answer": "具体要看录取情况，如果一次性录取满，就有可能出现滑档，如果招生计划招不满额，同意调剂的情况下，不会滑档"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "学校有日语选修课，不是必修课，可以根据兴趣选修。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "我想请问一下今年你们打算招小学英语教育吗？四川文413",
        "answer": "今年四川小学英语教育文史招收4人"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-老师您好，我想问一下学校专升本概率是多少",
        "question": "专升本",
        "answer": "我校专升本率大概在25%左右，学校也会组织专升本辅导，能否考上主要看个人的努力程度"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗 网址打不开",
        "answer": "我校在山东没有投放招生计划，不能录取"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-湖南艺考生",
        "question": "老师您好，我是湖南的艺考生。请问文化物理主项295，音乐表演（声乐257），音乐教育（器乐255），适合报考贵校什么专业，服从调剂",
        "answer": "请考生参考我校近两年在湖南的录取分数，选择填报 2023年录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/9487.htm 2022年录取分数：https://www.qzygz.edu.cn/info/1104/8628.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "泉州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "重庆市考生可以报考本校的小学语文教育吗？",
        "answer": "我校不在重庆市招生，不可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-录取",
        "question": "江西考生物化政437能入贵校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-中医学专业专升本",
        "question": "在贵校中医学专业可以专升本吗？中医学专业专升本的对应院校有哪些呢",
        "answer": "可以的，有南昌医学院和江西中医药大学"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-广东物理考生（江西医学）",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位341837投贵校能被录取吗？",
        "answer": "有希望，去年的广东省各个专业的录取分都不同，建议你查看微信小程序“江西医专招生就业处”中的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-河北",
        "question": "河北理科430可以报护理吗，或者有其他专业推荐吗",
        "answer": "可以的，还有临床医学美容、临床影像和预防医学，医疗器械维护与管理、医学影像技术都可能填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-广东招生",
        "question": "物理324排名39万能报考贵校吗",
        "answer": "可能比较危险，，医学生技术和卫生信息管理、放射治疗技术可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-录取",
        "question": "江西考生文科431名次70000左右不服从调剂是否有机会被贵校口腔医学专业录取 服从调剂呢 去年的分数线是多少",
        "answer": "口腔医学不招文科生"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-江西",
        "question": "文科366护理可以录取吗",
        "answer": "可能比较危险，可以放在前面拿来冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-专升本",
        "question": "请问贵校的护理专业可以进行专升本吗？",
        "answer": "可以的，每年护理专业升本录取率比较高的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-录取",
        "question": "请问江西历史组399分排名九万多能上贵校的护理专业吗？",
        "answer": "有希望的，今年护理专业的计划有213个"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-录取",
        "question": "江西物化生448分，贵校临床医学可以录取吗？",
        "answer": "有希望，建议填在专业组的前10"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-报考",
        "question": "历史组369有机会报考贵校专科吗",
        "answer": "有机会，可以放在前面拿来冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "分数可能有点低"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-江西",
        "question": "江西物理397报护理专业有希望吗",
        "answer": "有希望，建议放在专业组的前面来填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-广东考生",
        "question": "广东物理考生413分排名30万有机会录取吗",
        "answer": "有希望的，可以多填几个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-山东",
        "question": "物化生421，能报考贵校什么专业",
        "answer": "物理组的专业都可以报考，，具体可以登录微信小程序“江西医专招生就业处”查看一下往年的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西医学高等专科学校",
        "title": "江西医学高等专科学校-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "有希望，宿舍是6人间，带独立卫生间、阳台，网络空调全覆盖。无早操的，晚自习是自愿的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-重庆录取",
        "question": "重庆文科463位次23350可以录贵校的汉语言专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-录取",
        "question": "江西物化生449有机会吗",
        "answer": "刚好过线，估计这个分数太低了"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科机械设计制造及其自动化专业录取嘛",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-日语考生可以继续学日语吗",
        "question": "日语考生可以继续学日语吗，可用日语毕业吗",
        "answer": "没有日语专业，但公共教学有日语教学"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-录取",
        "question": "你好 江西文科488位次37962可以进汉语言文学吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-招生",
        "question": "请问江西考生物化生449有机会上贵校吗，填第一志愿并服从调剂，还想问一下有没有征集志愿，时间是什么时候",
        "answer": "这个分数估计很难录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-江西工程学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校吗，文化372",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-校区",
        "question": "机械和电子类的专业在哪个校区",
        "answer": "2个校区都有"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-校区",
        "question": "新生在哪个校区",
        "answer": "2个校区都新生"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-住宿",
        "question": "新生是几人寝呀",
        "answer": "有住6人间和4个间"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-录取",
        "question": "老师 江西物化政考生480 位次111222有希望被江西工程学院录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "这个分数不够"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-录取率",
        "question": "江西美术与设计类。综合分450综合排名13,742有机会录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程学院",
        "title": "江西工程学院-江西考生史政地463分，录取机会大吗？",
        "question": "江西考生史政地463分，录取机会大吗？",
        "answer": "刚好过线，估计很难录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-西藏",
        "question": "西藏文科分数240可以报贵校的学前专业吗？",
        "answer": "去年西藏文科线是245，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-广东物理考生（江西环境）",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位341837投贵校能被录取吗？",
        "answer": "去年广东384的投档线，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-报考",
        "question": "江西物化生308分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？投档比多少？报考风景园林设计专业有希望吗",
        "answer": "报考503专业组 中意合作的风景园林，可能有机会，学费一万六，其他类别更难"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-西藏",
        "question": "您好，西藏文科分数240可以报学前专业吗？",
        "answer": "去年245的线，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-江西环境工程职业学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "填报在前面，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-报考",
        "question": "你好江西物理组305有机会吗，本校投档比是多少",
        "answer": "去年359的线，今年可能会涨点，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-咨询",
        "question": "江西考生历史组324分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "机会很小，去年350的线"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-录取",
        "question": "理科384有机会吗",
        "answer": "去年理科359的线，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "填报在前面，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，概率大不大，建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "去年理科359，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-江西环境工程职业技术学院",
        "question": "江西历史考生357排名120780能否录取该院校呢 ？录取的几率是多少呢？有推荐的专业吗 ？",
        "answer": "去年文科350分，录取有机会，专业选自己喜欢的"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-山东",
        "question": "物化生421，能报考贵校园林相关专业吗",
        "answer": "可以报，去年是392的线"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-江西物理类437概率大不大、专升本概率",
        "question": "学校基础设施",
        "answer": "学校是3A景区校园，国家双高校，去年理科线359，你的分数录取概率较大，有好的基础专升本机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "今年河南第一年招生，还是很有希望录取，宿舍6-8人，空调，大一上晚自习，不出早操"
    },
    {
        "schoolName": "江西环境工程职业学院",
        "title": "江西环境工程职业学院-新能源汽车技术",
        "question": "广东省历史考生388 排位135440录取概率大吗",
        "answer": "广东去年历史374，今年增加了计划，录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-8632",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "按照去年的分数线是可以上线的，只有一个校区是信江新区的校区。宿舍4人间或者6人间随机分配，全是新宿舍上床下桌。自己关注“鹰潭职院招就办”微信公众号了解"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-录取",
        "question": "您好.江西物理组347分可以录取贵校的师范类吗？",
        "answer": "参考去年是360分左右。你可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，概率大不大，需要服从调剂吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "去年上线分是352，你参考一下，肯定要服从调剂可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-招生",
        "question": "广东招吗",
        "answer": "暂时只对江西省内学生招生"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-三校生",
        "question": "投档比多少 今年三校生招多少人 分数279排名1万四有机会录取贵校吗",
        "answer": "去年三校生上线分是272，你可以参考一下，上线几率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-鹰",
        "question": "江西345史政地录取机会大吗",
        "answer": "去年上线分350分。你参考一下，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "参考去年的分数是352分，今年你可以冲一下，一定要服从调剂。进校后自己申请转专业，教务处根据学校各专业情况定是否能转成功"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生393排名198550有希望录取贵校机电一体化专业吗",
        "answer": "希望非常大的，参考去年分数线是352，今年上线概率大"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "学校外语课暂时只有英语课，暂不支持日语作为学分转化。目前四六级考试不是毕业考核的必要条件"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "参考去年的分数线，是350分，今年可把我校作为一个志愿试试"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-江西考生",
        "question": "历史类321分，填报贵校有几率吗？",
        "answer": "参考去年的分数线，是350.今年可以把我校作为一个志愿冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-录取",
        "question": "物理类362能被本校录取吗？",
        "answer": "希望挺大的，去年的分数线是352"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-专科批",
        "question": "江西物理类356分，22w位报考咱们学校录取希望大吗？",
        "answer": "参考去年的 分数线是希望很大的，去年是352分"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-三校生录取分数线",
        "question": "请问三校生275总排名15370有机会进入贵校吗",
        "answer": "去年三校生我校是272分，参考一下，上线几率大"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我本省347理，有希望进入贵校机电专业吗",
        "answer": "参考我校去年分数线是350.可以把我校最为一个志愿冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "鹰潭职业技术学院",
        "title": "鹰潭职业技术学院-单招",
        "question": "今天录取多少人，单招了多少人",
        "answer": "今年单招录取1000 人，明年单招咨询请关注公众号“鹰潭职院招就办”"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取，河南理科考生",
        "question": "老师你好，我是河南理科414，报考贵校高收费专业有希望吗，高收费专业大概多少钱，谢谢老师",
        "answer": "有希望的，高收费要37500元/年"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "广东表演2个计划，去年没有相应的录取人数，无法提供参考，就招生计划来说还是考虑好"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取概率是多少",
        "question": "本人是广东考生，音教总分439，一分一段排位4679，请问录取到贵校是的音乐教育专业概率是多少",
        "answer": "去年最低位次4771，概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-浙江考生咨询",
        "question": "浙江音乐生，综合分435，位次2584，想报考贵校音乐表演专业，是否可以报考",
        "answer": "可以报考，相比去年希望不错"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取",
        "question": "江西449物化生148399有机会吗",
        "answer": "有机会，但是不能确保"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-浙江考生咨询",
        "question": "浙江体育生，综合分435，位次2584，想报考贵校音乐表演专业，是否可以报考",
        "answer": "是否有音乐类的专业分，有的话才可以报考音乐表演专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科电子信息工程专业录取嘛",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-江科",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2414冲击贵校的概率大吗？如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "声乐去年没招生，只能说有概率，但是不能确保"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-江西美术生",
        "question": "文化成绩355美术专业成绩214位次14378能上贵校吗",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取",
        "question": "历史460有机会冲一下本科专业吗？或者是等征集志愿，大概会有多少名额呢？一般征集志愿的都是什么专业？",
        "answer": "征集志愿，具体名额及专业要等第一次录取结束之后才知道"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-广东美术生",
        "question": "广东美术，综合分433，排名19238，双过线，可以报考吗",
        "answer": "可以报考，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-广东艺术生（江应）",
        "question": "广东美术生 合成分418排名22793有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年最低465，排位17204，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取",
        "question": "江西物化467报机械稳不稳",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取",
        "question": "江西历政地 488 有希望吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用科技学院",
        "title": "江西应用科技学院-录取",
        "question": "四川文464,录取贵校几率大吗",
        "answer": "有机会，中等偏上"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "老师您好福建物理类体育综合分560综合排名1700有机会录取贵校吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "老师您好福建物理类体育综合分560综合排名1700有机会录取贵校吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-您好，为什么贵校招生网站的招生计划书里的专业网络工程计划",
        "question": "这个专业显示在浙江有三个名额，福建0人。但福建省教育考试院发的招生计划书中显示福建在您校这个专业有三个名额，所以福建到底有无名额，马上就要填志愿了，希望能得到肯定的答复",
        "answer": "我已经仔细核对过了，我校网站公布的招生计划是对的，福建省物理组是投档网络工程技术3人。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-江西省美术类",
        "question": "文化成绩337专业成绩242有希望被该校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-咨询",
        "question": "请问学校的转专业政策是怎样的，宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "转专业不得夸大类，转专业人数不超5%。一个宿舍两个上床下桌、两个上下床。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "江西物化生450可以被贵校本科录取吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-您好贵校招生计划中不分省是什么意思",
        "question": "比如计划内的各个省份共同争取这6个（软件工程不分省6个）名额是吗",
        "answer": "以每个省报考指南公布的计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "咱学校投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-海南录取",
        "question": "那420报专科能稳上吗？",
        "answer": "专科稳"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "老师，纯文科历史类466，位次50922，可以报你们学校吗，有什么比较稳的专业吗",
        "answer": "专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-南昌职业大学",
        "question": "老师您好，请问浙江考生398分能被贵校的专科专业录取吗，有预留计划吗",
        "answer": "可以，专科没有预留计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科新能源汽车工程技术专业录取嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-江西美术生",
        "question": "文化成绩355美术专业成绩214能上贵校吗",
        "answer": "填报我校志愿，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-南昌职业大学",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校吗，文化372",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南昌职业大学",
        "title": "南昌职业大学-录取",
        "question": "历史460有机会冲一下吗？或者是等征集志愿，你们历年的征集志愿有多少名额",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "有希望，我校23年江西理科最低录取分302。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-2024招生",
        "question": "物理组342能选进你们学校吗，不是中外合办",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "大概304能选一个什么的专业类型呢",
        "answer": "中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生物理组304有希望嘛",
        "answer": "有希望，我校23年江西理科最低录取分302。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理 272 有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校23年广东理科最低录取分381。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "有希望，我校23年江西理科最低录取分302。可以填"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "我是福建文科考生350有希望被录取吗",
        "answer": "我校23年福建文科最低录取分371。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-抚州职业技术学院",
        "question": "您好，我是江西考生，文科分数是340分，位次是134436名，有希望被贵校录取吗？大概能录什么专业？服从调剂是否会被退档？",
        "answer": "有希望，我校23年江西文科最低录取分311。服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-抚州职业技术学院",
        "question": "江西历史考生357排位120780能录取该院校吗？录取的几率是多少呢 ？有没有什么推荐的专业呢？ 男",
        "answer": "有希望，我校23年江西文科最低录取分311。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-三校生",
        "question": "您好，请问投档比是一比一吗，今年三校生名额有多少？三校生排名一万四以今年波动有概率录取吗",
        "answer": "抽档1：1，我校三校生只有2个中外合作办学专业，计划40"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-报考咨询",
        "question": "物化生346有希望报考贵校的人工智能 和大数据吗？",
        "answer": "有希望，我校23年江西理科最低录取分302。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好文科327排名144592有机会录取吗",
        "answer": "有希望，我校23年江西文科最低录取分311。"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "有希望，我校23年江西理科最低录取分302。没有特殊情况不能转专业"
    },
    {
        "schoolName": "抚州职业技术学院",
        "title": "抚州职业技术学院-物理类",
        "question": "你好 请问本省物理类315排名23万8有希望进贵校吗？",
        "answer": "有希望，我校23年江西理科最低录取分302。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "你好，参考近年录取情况，建议冲一下，服从调剂不会退档，无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-江西美术生",
        "question": "老师您好，美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的视觉传达设计(本科（普通教育）类) 专业吗？",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-录取",
        "question": "老师好，物化生470分，位次123974，请问录取贵学校的机率吗？谢谢",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-录取",
        "question": "请问江西美术综合分466，排名11330有机会贵校吗",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-吉林考生",
        "question": "你好，物化生401分，有希望录取吗？",
        "answer": "你好，我院2023年在吉林理科最低录取排名为5.3万左右，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-录取",
        "question": "江西日语考生，贵校的公共外语课程会开设日语课吗？转专业有什么要求通过率高吗？",
        "answer": "你好，我校公共外语课为英语，转专业细则请关注招生信息网，请知悉！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-日语考生报考英语专业",
        "question": "日语考生能报考英语专业吗？",
        "answer": "你好，可以，但入校后公共外语课为英语，请知悉！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-录取",
        "question": "你好，江西物化生486，104527，想报考经济学 软件工程，自动化会被调剂嘛",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，被调剂概率较小，请知悉，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-南昌航空大学科技学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-南昌航空大学科技学院",
        "question": "山东文科政史地组合477排名23万位次，可以报考贵校的什么专业？一年的费用大概是多少呢？",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，历史类专业13000元/学年，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-福建考生",
        "question": "福建物理方向考生总分469，排名96979，该校有希望录取吗",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-广东体育生",
        "question": "历史类方向，体育232，文化378，合成分499，一分一段表排名是5993，有多大机会进入南昌航空大学科技学院？",
        "answer": "你好，根据去年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "你好，根据近三年录取情况及今年招生计划，比较困难，建议冲一下，祝好！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学科技学院",
        "title": "南昌航空大学科技学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    }
]